三十而奕 落子無悔

勤力同唔勤力既人

到三十歲真係好大分別

大家一起乘風破浪吧

支持硬糖少女303

超級超級沒禮貌